不如係西九龍高鐵站搞個集會要求關站，避免武漢肺炎繼續爆發

第一單確診就係搭高鐵落黎

屌你想手足死咩仆街

天下肺炎集會

唔係政治問題, 係衛生安全問題

支持樓主

咁仲去高鐵站送頭

高鐵好危險 ⚠️

呢個真係去送死
掉兩粒火魔殺毒就走啦

合理

TG勁定肺炎勁

如果警署爆發武漢肺炎會點

支持搞個封關集會
但唔好喺高鐵站搞

咁毒你都去

痴撚線 明知果到有肺炎仲去

肺炎由西九高鐵傳入
提議係西九高鐵集會

無裝唔好去 唔想手足賴野

唔係勇武裝 係董太裝

捨得封鳩鐵關未呀！屌您老母！

申請係西九站攪個紀念魚蛋革命集會
仲宣稱反唔反對都照去
跟住唔去 等班popo守住個站食菌

首先會感染

Push

我而家連圓方都唔多敢去，容乜易奶野

樓豬其實有冇用腦

樓主識玩，大家仲記唔記得西九對上一次關站係幾時？就係千哋吹雞要佔領高鐵站嗰陣。
個集會唔使批，我哋亦唔需要入去，我哋只係要佢關站，最好成個春運都摺埋佢，就算唔關都可以焗佢派狗去食菌

又係時候宣傳下自己個作品
___________________________________
大陸有新SARS? 唔好比我估中，香港末日漫畫《最終解決方案》已更新到第八章，入去留名推下啦。

方便黑警拉人上高鐵運走？
Yes Sir

不如直接封鎖邊境禁止任何人由大陸來港好過la~

補圖

呢鋪真係要full gear去封站

直接送晒入隔離區，搞掂

寶送頭

呢個提議我鍾意

好建議

吹雞去 最後無人

黑警係度吸菌

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

2020普選主要行動：
1. 黎個遊行/集會向美領及國會提交普選細節，及寫信、twitter比國會議員，亦要叫IAD，攬炒團隊，gphone，現任立法會議員幫手（see post #1)

2. 加入工會，全民三罷 逼港共中共退讓
（當年波蘭都係靠罷工lin贏共產政權

3. 尋求將普選放在trade deal phase 2
［國際戰線第一步］［聯署］將香港真雙普選推上中美貿易談判桌

推

TG可唔可以殺菌

好
警隊係入面佈防

吹得雞就唔會有人啦

高鐵站撐警大會

唔會冇人

曲線封站

引晒成堆防暴去
佢地上豬咀定口罩好

高鐵站好危險

叫黑警自己射自己，殺菌

同佢攬炒

就係要咁樣，嚇到班死黑警

我係毅進仔 冇野可以輸

毅進仔怕死嘅

賤總爆發最好

支持香港警察
拒絕暴徒發放假新聞
沒有肺炎 只有暴徒！！！

係個頭返工真係死得

有得諗

延續運動新方向
加上迫到關站
一舉兩得

同樣諗法，已經有行動post，幫手聚人

[ 緊急行動post 要推 ] 政府無能唔做防疫，我地做

幫手PIN呢個, 叫全港區議員出哂黎搞集會, 叫政府封站/封關
樓豬幫幫手

全港區議員出黎，正面要求政府封關，幫手推

態度正確

識玩。狗唔出現就拆站幫佢封關。
狗喺度就即走由佢哋食菌。

點都贏

政府唔鎖關大檢查 就要由香港人幫佢鎖關（前提要有戰衣）

去黨鐵總部啦

幫手PIN呢個, 叫全港區議員出哂黎搞集會, 叫政府封站/封關
其實同你個諗法一樣
但香港人就係咁, 係要有班人帶頭先肯出
要人數多, 要全港區議員出黎啦...

樓豬幫幫手
理念同入理大, 救手足一樣...

全港區議員出黎，正面要求政府封關，幫手推

叫所有議員着晒醫護裝備入去啦
又話未上任之前唔做得嘢 驚dq 唔係而家做幾時做

來吧來吧

一人一支消毒火酒圍住高鐵典酒咁典比佢地
做個良好市民幫高鐵消毒

開左post就有防暴

尋日又識關元朗

full gear去。